頭先同咗神之廢青去睇戲

巴打好靚仔

你都好靚女

如果我無男朋友實溝你

巴打好闊佬 請我食大爆谷

絲打一定好多兵

你仲好講 食唔哂

問太多根本不會講

開分身同自己傾計

巧慘

尋晚KELLY鬧得我好啱

佢真係靚仔嚟

屌你老母咩

如果唔係我做電燈膽 ，唔去好過

你係張凳

收我做兵

好毒

男神

好柒喎

funson

貼你仔仔睇下幾高質先啦

你做咩咁驚先

人地索過你

你明明同我睇緊

bb 想食咩

想食你腸仔

你同我睇果套係射雕

靚仔過佢10倍

連登出左盲人版？_？

夾我

我留返做宵夜

我男朋友連登最靚仔

仲未食哂 屌你呀

我男朋友靚仔d

靚仔請 唔捨得食

問個男既收兵

冇人想知

你男朋友係狗嚟

我係女黎

你咁靚 一定要請

你男朋友係鴨

酸？

臭

我私家

請埋dinner

聽朝早餐

收皮啦 柒頭男神

又柒頭又男神

臭得過你條仔碌鳩

下半身男神 個頭柒

你點知

慘慘了

我得腳指尾係男神

咁靚仔自貼黎睇下囉

我我腳指尾好型仔

我愛你

無人同你睇

有人眼紅紅所以發嗨氣

u？

107279

咪又係臭雞

Funson reported

臭雞

左眼同右眼一齊睇電影

幾時同我睇

痴撚線

真心話

幾時返黎香港